林奠又屈鳩市民暴動

慣

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

係就快D宣佈暴動啦, 新城市廣場保險咩都唔賠

預左，
777同李渣超坐係冷氣房，不斷要便衣搧風點火，黑警打得越暴力，越見血越興奮，
之後立即跳出嚟轉移視線。